寧要梁振英

不要二噁英

兩英皆遺害
兩害取其輕

但一切都由梁振英作輔手喎

莫要習近平

不了。。。兩個都唔要

寧要蔡小英